一人一首你覺得一生人一定要聽一次的歌

浮誇

明年今日

單春萬歲

我的快樂時代